突發！ 大J依家好危險！！

暗號「食沙律」解作潛逃

近期多名示威者被拘控，導致人人自危，多個示威者群組流傳多種潛逃方式，甚至採取暗號掩人耳目，當中「食沙律」解作潛逃，「家長」即是金主，並向示威者提供「一條龍服務」，由潛逃至抵埗後的衣食住行一應俱全，因而吸引多人畏罪潛逃，而由於陸空兩路難有「出口」，故傾向水路乘「大飛」越境，目的地以台灣為主，當中已有人成功抵台。

source

之前怪錯左大J
幫手睇下佢屋企附近有無可疑人物！

靜啦
拉

應該果12個潛逃人士比人check手機果陣知道左個暗號

食榴連呀我 屌你老母

支持大j

估唔到大J 幫手足幫到咁盡

唔好亂咁講喎 一陣俾班狗亂咁拎黎當藉口
佢拎黎做自己個band咋

報紙佬又老屈！食沙律嗰期邊有國安法，邊有人著草坐大飛，大J呃錢食茶記沙律班傻仔真係俾錢

下，攞啲沙律錢用黎搞自己品牌
咁好多手足比人呃左喎

你便大J呃完錢之後，上嚟屈佢想佢俾差佬拉？

on 9架

大家唔好L好推啦, 佢呢排已經好低調, N年前無關係既野拿出黎講? 想多的人比人屈?

拉

人地之前解釋左係自己買沙律食，唔好再屈人啦

咪撚推啦

原來自己獨吞？

樓主有病？話左食沙津咪食沙津
係咪無讀書唔識字？

你嗌野食唔係獨吞？要唔要叫埋你老母一人一啖？傻鳩

起底 負評 不推文 上一頁

block得

快d搵人保護大J啦

你明知佢危險，仲要開post講?擺明想佢死

old news

條光頭佬攞晒去做生意啦

開post係想提醒佢依家好危險，叫佢快d走

大J真係多得佢地唔少。。無比人捉到都唔會知原來沙律錢係咁解

你自己覆自己做咩呀？

龍虎鳳就ja 係蛇貓雞啦 咁食沙律咪ja 係食沙律囉

咁撚樣都得
係場運動最火熱既時候籌錢，對唔對得住班手足？

自己私吞都俾你屈

拉

起個底就知係on9仔

佢比警察上門拉一定會拍片，到時上100萬訂閱不是夢

好似係 youtube 唔播廣告，試下有幾多人願意比錢，決定繼唔繼做 youtuber

善用起底功能

下 依家水落石出喎
我咪話之前怪錯左佢囉

以事論事啦

你睇佢平時開咩post 都知咩人黎啦

下, 無時無刻都有人食沙律架啦,
唔通個個都有份呀?
拉

唔好再覆 起底睇下 全部狙擊同路人
樓豬5毛黎 專針大j

樓主再見
block

邊有針佢，我咪話怪錯左佢囉
依家知道原來佢幫人著草，我respect佢

你係咪痴撚線？

蠢撚個隻豬

噏乜都可以屈你潛逃啦on9

達狗定屎家分身？收皮啦

有咩唔得人地講到明食沙律
佢拎去叫雞都唔撚關你事啦
你咪又試下開個食餅乾睇下有無人睬你囉
垃圾po 拉

補充唔撚得架？

fake news

2毛 拉

食沙律都諗成咁

報紙佬講喎，果12個爆左個暗號出嚟唔奇

而家對家是旦搵D想追擊既公眾人物, 之後搵佢講過既野套落D犯罪事件道, 有冇證據呀? 無呀嗎, 有就拉撚左大J啦

三個都唔撐，不過依家respect 大J

屌你老味 一起底全撚部分化post 嚟

又block 多隻

警犬咪係到扮曬野 好肉酸
人地眾籌做生意 食下沙律都可以拉落去大飛

想像力好勁
你唔關心下藍絲眾籌係咪買核武？

請善用起底功能

樓主唔好咁啦

人地已經del哂舊年啲行街片

口號wallpaper 都轉埋

下 大J無公開講過沙律錢係用黎做生意架喎
係連登仔自己估
做咩依家對佢獨吞啲錢無哂介心？

起完你底之後直接block左你

下

+1

學高佬廷

樓豬9up唔洗錢？

報紙講，鳩咩up?

不嬲都係話俾錢佢搞個人品牌

五毛
拉

上年no.1嗰段片無咗

靜啦屌你老母

善用不推文回覆

咁捐錢比佢班人咪比人呃左？
佢眾完籌搞品牌賣口罩170蚊一個
錢搵錢？無本生利喎
連登仔淪落到要送錢比人做生意

已封鎖會員 我就扑你

打籃球條片都del埋
上位就最叻 笠水就最快

連登仔：我地係自願比人呃架

放心,我地會做野

放心啦 今次都可能係上位既一種
警察上門拍門搵佢既時候，佢一定開直播

然後眾籌請律師

佢師妹周庭比人拉咁大回響，佢應該會跟
上100萬訂閱不是夢

食沙律係暗號咁食咖哩，食雪糕，賣月餅都係啦

起底 負皮 block 拉 上一頁

樓主+個希洛維低質左小小

一問一答

假到咁明顯小心俾人扣糧

報紙佬講

唔想知
拉

佢del得好快手

淆？

咁佢依家兩頭唔到岸
幫手足又犯國安法，獨吞又自己名譽掃地

獨呑的話手足應該去告佢非法集資

佢係咪見梁天奇眾籌，籌得咁快
所以自己都。。

呃咩姐，你未自己又開個眾籌，叫人請你食甜品囉！你開我第一個俾$0.5

請咩姐？
佢拎啲錢用黎做生意賣口罩，仲要成170蚊一個
錢搵錢喎，你鍾意捐錢比人做生意？

明顯啦 又block 又del 大把人都無del片
唔知佢驚咩

唔好推

全港第一黃youtuber兼最出位果個竟然第一個del片

大J 快d 出黎澄清啦，食沙律真係食沙律呀屌你

上完位想做返藍絲掛

仲敢出黎咩隨時成個channel 都del左佢

我就扑你, 屌你老母

已封鎖會員 - 我就扑你

點澄清真係食沙律？拍條片用30萬買沙律然後直播食哂佢？

要捉你，洗撚理由。 白痴

連登仔：大J哥哥咁有錢唔會呃我地架佢賺夠架啦

其實好多人問佢沙律錢係咩黎 佢都無正面回答
係光明正大其實可以唔怕講

真係慘，講事實都要比人扑

屎家軍 笑死人咩

佢哋個世界只可以得同意自己想法既聲音

一有唔同想法就block

#5 #6兩個五毛係到吠

死廢物 去堆田區都唔收

我個陣都想搵大J食沙律 點知朋友同我講佢到茶記係唔比錢要自己比

有病吖
沙律通街有得賣
你講乜都得啦！

buffet pizza 餐蛋治 又任你講啦！

屎你老母

台北保護傘開左幾耐你知唔知

咁多位J家軍買左boyhood口罩未啊？

J家軍捐完錢比大J，之後又幫襯番大J？
食兩水

差佬一早backup哂喇。。

大J啲觀眾係咁上下智力

直播打機啲隊友個個都小學雞聲

但班小學雞fans有無能力買170蚊個口罩

泛民收咁多 唔見有人日日講
日日提大j沙律個幾十萬

下食沙律得一個意思？唔覺有咩關連 拉

下，咁starbuck啲沙律叫咩？

on9 佢之前拎左啲錢出口罩 出自己品牌
咪撚幫佢平反啦

咁食咩撚野沙律要成30萬？

佢上年條片細細聲咁，又話自己屌差佬，笑死人。
delete左佢都啱既。

冇人想知佢係咪想食張沛樂

邊個話食沙律係著草呀
食沙律咪食沙律囉

即係獨吞
咁樣借場運動同利用同情心去搵食

你理得人，一個標高價一個肯買
自由市場係咁

不過我覺得佢拎左筆錢去做生意
唔關樓主單新聞事

靜啦 死傻閪

咪係囉，利用大家同情心 去出自己嘢 已unfollow
樓主肯定係打手

槍打出頭鳥

佢點會有事，你有冇見屎家軍有事

扮咩黃？依家關心大J

有啲掛住呀屎等緊佢出片

唔明白大家點解仲會諗大J呃錢
佢咁L有錢, 佢洗鬼呃咩!
唔通屎家軍好? 係既! 有馬騎

靜靜嘅 唔得啊

咁落後 有好多人用隨意門走左啦

樓主5毛

公然犯罪
真係俾人入到

爽啦 連衛兵又要人公開條數又盛嘛
岩 鬥死哂自己人

死on9

你D借刀好撚低質

有錢搵有邊個會嫌多？
好似你咁講，佢咁有錢點解仲要眾籌？

大J戰線輸了。。？

點解食沙律等如好危險？我仲諗住午膳食沙律添

下，我理解既沙律，係個條好正既女喎
包佢一個月，30萬，差唔多啦

係咪屎家軍咁仆街想做鳩大J
正路都唔會咁戇鳩搵個可以link返自己嘅暗號啦

拉？

blocked亂鳩up

講起片就嬲，食沙律咁正，都無流出，說好的手兄呢

唔好再推

你八婆咁酸做乜姐
黃 =/= 無腦預約拘捕

大J條仆街一定呃錢 明啦！

即係你話逃亡果12個都係屎家軍？

原來呃人錢都會嫌多

大J: 我呃夠了，留啲機會比其他人呃

樓豬5毛黎 樓下咪再推

佢一開始想借件事上位，但之後既發展超出哂佢預期，攪到而家唔上唔落咁。。。

躝啦
好明顯係用左去搞個人brand 拉

借運動借手足兼呃錢上位

乜家長係解金主咩？

係.....輸了...

而家上完位提都唔敢提

周庭比人拉完全冇出聲

又俾自己友篤灰，嘩，好撚齊上齊落

大J銀行戶口d錢未上囉

昵條友重未解釋d錢去左邊

點撚樣解釋 你係咪on9

沙律係女人

大J 睇住呀

咁撚豬，比我係佢老板一野兜撚左佢啦

點解唔可以解釋？
一句講哂
用黎撐手足定搞生意？

屈得就屈，佢咁講自然有藍絲信

仆街
呃人錢去做生意咁衰
等我unfollow佢先

關大j 咩事 佢呃錢姐

用你地啲錢搞生意 賺左係佢既
有人問佢會唔會捐錢幫手足 佢話關你咩事姐
無人話屎家軍好 不過天下烏鴉一樣黑